師奶：你知唔知D警察都好慘，我男朋友幾個星期無假放

呢條On9師奶同老公離左婚，搵左條黑警

我屌你老母啊，佢地無糧出？ 暴力機器扮慘？

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

男朋友幾個星期無假放
咁你咪放幾個星期假囉

阿蛇拎委任證去叫雞駛唔駛whatsapp通知你？

放假便衣出去打人?

做狗係咁架啦

未講埋 抵你比狗屌

死黑警屌二手西

阿Sir屌西唔使你教

我就唔柒信連續返幾個星期一日假都無呀平時一星期放兩三日而家放得一日就當無假放呀?

發夢食過十件以上黑警老婆

佢地第一句都係講依句架啦 之後點打蛇隨棍上你自己諗

on9